{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66620&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 Hotel Feel Green"
    },
    "text": "週末のご利用には貸室費用が発生し、平日には貸室費用はありません。 駐車場が満車なので徒歩でご利用ください。 地下鉄は3号線の白石駅と京義中央線の谷山駅があります。 白石駅は1番と2番出口から徒歩10分以内に位置し、周辺には高陽総合ターミナル、コストコ、一山病院などがあります。 車で利用する場合は、キンテックス、アクアプラネット一山、現代モータースタジオ高陽、一山白病院、一山病院などが5分以内に位置しています。 その他にも仁済大学一山白病院、東国大学一山病院、国立がんセンター、CHA医科大学一山チャ病院なども5分以内に位置しています。 車で利用する場合は高陽スターフィールドが20分、麻谷地区、金浦空港が30分、仁川空港と上岩ワールドカップ競技場が30分かかります。 客室内部には電気ケトル、冷蔵庫、ヘアドライヤー及びヘアアイロン、ゲーム用PC、浴槽、空気清浄機などが提供されます。 フロントおよびその他の施設としては、無料Wi-Fi、Bath Amenityが無料で提供され、充電器のレンタルサービスもあります。 客室の鍵を紛失した場合には2万ウォンが加算され、未成年者は保護者同伴及び許可なしには宿泊が制限されます。 男女同室での宿泊(3人以上)は許可されておらず、利用規則を違反した場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末のご利用には何の費用が発生しますか？",
            "answer": "週末のご利用には貸室費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "平日にはどのような費用が発生しますか？",
            "answer": "平日には貸室費用はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が満車なので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どの地下鉄駅が近くにありますか？",
            "answer": "地下鉄は3号線の白石駅と京義中央線の谷山駅があります。"
        },
        {
            "question": "白石駅の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "白石駅の周辺には高陽総合ターミナル、コストコ、一山病院などがあります。"
        },
        {
            "question": "車で利用する場合、近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "車で利用する場合はキンテックス、アクアプラネット一山、現代モータースタジオ高陽、一山白病院などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが客室内に提供されますか？",
            "answer": "客室内部には電気ケトル、冷蔵庫、ヘアドライヤー及びヘアアイロン、ゲーム用PC、浴槽、空気清浄機などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設は何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、無料Wi-Fi、Bath Amenityが無料で提供され、充電器のレンタルサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合には2万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴及び許可なしには宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊(3人以上)は許可されておらず、利用規則を違反した場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 451
    }
}